{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_085053",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "시오"
    },
    "text": "ソウル特別市西大門区延禧で11街のことを23 1階に位置した塩日本の家庭で式はソウルでおいしい日本料理を楽しむことができるおいしい店と紹介されています。この食堂はTVプログラム生活の達人で紹介され、その中でも醤油鶏肉どんぶり飯が人気のあるメニューとして知られています。食堂の運営時間は平日と週末、祝日全て11:40から21:30までです。最後の注文は平日には14:30と20:30であり、ブレークタイムは15:30から17:10までです。週末と祝日の場合、最後の注文は15:00と20:30であり、ブレークタイムは、同一として15:30から17:10までです。盆と正月を含めて年中無休で運営されています。メニューには三色ヤキドリ、日本冷麺冷やしイワシャコ、塩カツ丼、生サーモン丼、そしてすきやきなど、多様な料理が提供されます。三色ヤキドリは16,000ウォン、日本冷麺冷やしイワシャコは15,000ウォン、塩カツ丼は15,000ウォン、生サーモン丼は18,000ウォン、そしてすきやきは18,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂の場所はどこですか？",
            "answer": "この食堂はソウル特別市西大門区延禧11街にあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日と週末、祝日を含めて、この食堂の営業時間は11:40から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "平日の最後の注文は何時ですか？",
            "answer": "平日の最後の注文は14:30と20:30です。"
        },
        {
            "question": "ブレークタイムはいつですか？",
            "answer": "ブレークタイムは平日の15:30から17:10までです。"
        },
        {
            "question": "週末と祝日の最後の注文は何時ですか？",
            "answer": "週末と祝日の最後の注文は15:00と20:30です。"
        },
        {
            "question": "年中無休で営業していますか？",
            "answer": "はい、この食堂は年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂で提供される主なメニューは何ですか？",
            "answer": "この食堂では三色ヤキドリ、日本冷麺冷やしイワシャコ、塩カツ丼、生サーモン丼、すきやきなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "三色ヤキドリの値段はいくらですか？",
            "answer": "三色ヤキドリの値段は16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "日本冷麺冷やしイワシャコの値段はいくらですか？",
            "answer": "日本冷麺冷やしイワシャコの値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩カツ丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "塩カツ丼の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生サーモン丼の値段はいくらですか？",
            "answer": "生サーモン丼の値段は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "すきやきの値段はいくらですか？",
            "answer": "すきやきの値段は18,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 333,
        "QA": 391
    }
}